劉細良講幾句啱聽既嘢就信到十足，連登仔真係入世未深。

當年所謂本土論述其實都係好普遍嘅嘢，喺其他地方根本就正常不過。 只不過係香港特別唔同嘅係有班離地中產+泛民，先至顯得「本土」。

所以本土在地主張一定係成為主流，當年已經有一班人係咁講。 無論毓民、練乙錚、鄭立、李怡、本民前、熱狗等等仲有一大班網民都明白同埋理解。

但當年日日俾你呢班友批評係鬼，係收共產黨錢。

又呢個係鬼，嗰個係鬼。 原因都係得一個：影響了佢哋政黨利益

好啦～捉鬼捉咗咁耐，係2019年一班平時唔理呢啲嘢嘅民眾受到感動，全力支持勇武抗爭，亦都證明佢哋唔抗拒「本土派」同本土主張，於是乎佢地見勢色唔對，一夜之間就轉晒風向，係連解釋都冇一個，道歉亦都冇一句。

咁有啲人會話「佢有進步唔得嘅咩？！有進步唔係好事咩？！」

進步？喂～唔好唔記得
係前一兩個禮拜，係前一兩個禮拜咋！ 一眾區議員、立埸姐姐同大班連登仔都要求泛民內會拉布不能縮沙，皆因泛民往續同政壇消息指有部份議員怕DQ，最後成功迫使泛民投名狀拉布到底。
成功體現選民監察議員職責。係有公權力嘅人受到民主監察！

結果俾佢話你地中左計，因為咁做客觀係分化左泛民。

最好笑係四月嗰陣佢哋自己講話適當嘅監察同埋批評係需要！

所以從呢一件事上 可以睇到當 人民民主利益 同 泛民政黨利益 有衝突嗰時，佢係會揀後者。 跟住佢同你講佢係支持民主同尊重民主

學毓民話齋：政黨只不過係工具，國家人民先係目的。係民主社會，人民係對政客永遠都存在質疑，係唔會有任何感情。

隔左六至七年之後，到佢講返當年比佢話係鬼嘅人講返同一句說話，連登仔就當佢神咁拜。 有冇咁撚蠢呀你地

最最最最 起碼 係咪都要同多年俾你捉過係鬼親本土派人士同組織等等道過歉呢？係咪～

就係因為一大班之前冇留意開呢啲嘢嘅人，今日開始留意，結果唔知歷史，盲頭烏蠅，周圍撞

醒少少啦 DLLM

根據呢班人往續，只能夠解釋因為選舉近了，做拉攏下你哋渣

死傻仔

垃圾熱狗，拉唔聽細良都聽攬炒啦，仲搞分化

一直都係勇武主角

未聽劉細良點講，但呢下係咪多少都將攬炒巴既概念帶俾中坑中產？

搞清楚先唔該

適當嘅批評係絕對需要。 如果到呢一刻仲係為咗保住個位即係唔係攬炒，睇返而家有議席既泛民近排動向都唔足夠攬炒。

而政黨政客都係人，人係會犯錯，而正所謂：人不為己，天誅地滅。 佢哋為份工為份糧好正常，但咁樣會同香港嘅民主運動背道而馳。 所以我哋好擔心未來就算有35+都唔足以攬炒。

而睇返劉細良往續，遠既不特止，淨係呢幾個月已經前後矛盾。 而客觀效果都仲係只係桿衛泛民政黨當選利益。
咁從民主角度，群眾對佢哋作出質疑同監察係好正常。

欖炒巴都呼籲現有擁有議席嘅人應該唔能夠再做投降派啦。

已經無聽佢6個月。

中產係會聽細良
但唔會睇你呢個post架

你不如去細良youtube channel留言仲快reach 到你要既target audience